每逢佳節也單身

中學冇拍過拖，雖然中學畢業後都叫做有好幾個人追過自己，但自己對人冇意思 ，好快就拒絕咗人。自己鍾意人嘅又唔鍾意自己，做咗幾年嘢發現身邊嘅異性年紀都細過自己喇雖然堅守寧缺勿濫，但都開始替自己焦急

Btw, 最近去人哋公司參觀，遇到個自己鍾意嗰類型嘅男仔，但發現佢細過自己，仲要應該冇機會再見

光復香港，時代革命

唔緊要，你可以嚟稅局，我陪你過節

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

細過你有問題？

又係呢D垃圾支那人思想
細過你有乜鳩嘢問題？

我等到寧濫勿缺，有冇巴打想交配

每逢佳節也單身 沒有情人慾斷魂
借問情人何處尋 馬伕指我上一樓 ....

同樓主一樣諗法一樣遭遇
又係咁多節日一支公過

但而家會諗 其實做咁耐好人有咩用？
所以想放低果d垃圾道德枷鎖 對自己好d

你啱，人哋都對我有意思先算啦

都唔係咩道德枷鎖，只係覺得人哋認真對自己，自己都唔想玩人，有時唔鍾意就係唔鍾意，就算當刻一齊咗都唔會有將來，至少我係咁諗

Gay